我老死豬腦(歐霸之鬼入)

戴帽的豬腦真強

痴撚線 豬sir又帶帽
勁撚到

早
上班嗎

是
happy friday

我都是